大家小心

各位ching要小心email收到假PAYPAL既email
基本上電郵用Dear上款都係會用你個名 唔會用email開上款
同埋記得登入前有猶豫 先唔好急 開一開官網對比下先
騙徒通常取易不取難 假網禁一下忘記密碼係冇反應嘅 同埋大型機構官方網站下面一般會有免責聲明條款同版權所有嘅條款
大家都可以做個參考
騙徒 我屌你老母

假網無忘記密碼 有註冊 但都係禁唔到